★香港仲有冇newsgroup未死？

最後好似得3home，後來死埋

咩來，食得架
利申 00後

tv谷死左？

當年好似話上市

+1 我都00 唔明

粥谷重係到架話??? 幾年無去過

Rec.tv仲有冇
當年上佢多過高登

當年newsgroup正過高登好多，又可up圖

都仲有人玩

TV Group當年係正過高登，勝在操作容易up相簡單，F5 秒秒都有新post reply, 你抽下我水，我抽你水，食下花生
TBB未墮落時，黃金時段一定會爆post, 10幾個post一齊彈出都係講同一句野係幾壯觀

不如話仲有無telnet未死

日日扮出 email ，邊有人發現。

未有bt既年代去hkpcug 地下谷搵碟, game同埋戲

去開tvg

tvg而家都仲有
都係果d人

97嘅我都唔知乜嚟

tvg仲有wor

不過轉左server (最底果個）

冇啦，死哂啦

仲有hkpcug
3home talk gp d post 真係多到暈

有無上過星光年代 foul版

老鬼揮手

未有咁老喎
達明 magicpro 年代

hi

達明當年幾乎同賭撚齊名

Sexbible

個介面好得意，點玩的？

2:0

用outlook開， 睇甜野都無人知

但係不時中伏睇左停屍間

當年成日都有思覺老師同心灰既post

foul 版啲人都各散東西了

不過冇玩好耐lu

呢樣你唔提起我都唔記得

聽都未聽過，點會去。同埋 ng 啲文好快 expire，呢個又係死症

心灰都已經⋯⋯

仲上緊tv谷

無人提肥鯨？

其實高登根本就係早年newgroup既網頁版

不過newsgroup用email格式

所以可以跟任個file

當年好興share mp3同甜片

d甜片斬做幾十個file咁貼出黎

blade group仲有冇人記得

同波仔做潮吹實驗

hk.talk.sex
hk.talk.love

上得最多

交左幾多貨比月巴魚京

當年newsgroup傳過一張淨係著住藍bra藍底既女人
如果你highlight 張圖的話 就會變到赤裸
有無人仲有果張圖

rec.tv
互屌中建立友谊

已經做咩....？

結左婚

唔止，仲已經.......

我前兩日先係街見過佢

離埋?
無追咁貼

點會
成日見到佢同佢老公
好鐘意去我樓下間日式超市

underground

有幾多TVG果group轉到呢到

我

稱霸

有冇淨化圖？

正式黎講係轉去高登之後再過黎
不過我係 cd rom多

懷念ftp group
果陣down 套vcd 要開一晚機
真係發揮守望相助精神

lm

無記錯tv group 係唔係有個痴線佬？

TV group好似有個女神叫 MMBB, 唔知有無記錯

巴打真識食

即鏡

後黎思覺老師自己有個谷

港娛

而家淨係上2:0

當年TVG優點係快，果時高登好鬼慢的

以前AV 1:3 一晚比人隊爆左個HDD

newsgroup
一直唔明點解newsgroup咁好用都會沒落

聽講好撚正

不過講還講

in and thx, mirrored

正，點解而家無左